邊架SUV最土豪feel？

Macan?
Cayannes?
F Pace?
Evoque?

g class

URUS

Bentayga

Cullinan

G63

Range Rover

波子嗰隻 覺得波子嘅suv 靚過911/其他波子跑車

有2款喎ching

Q7

Karlmann King

2 款咩 sorry 啊 對波子無乜研究

Lexus NX 呢

吓

bentayga

G63，兩球去跑山

你呢堆除左Cayanne 其他都係入門級 點土豪

只有Bentayga，其他一係over左，一係唔入流
此post已完

係3球

裝個中港牌先

你冇撚野下話

G63 drug dealers' car